［犯賤］消瘦陳自瑤現身回應否認婚變。。。

對於婚變傳聞，陳自瑤同王浩信口徑一致，以三點作出回應，包括：
1.冇向王浩信提出離婚
2.亦冇趕老公出家門
3.囡囡仍同佢兩公婆一齊，並非傳聞指囡囡交由嫲嫲照顧。

訪問期間，陳自瑤講咗五次或以上稱「近日所有報道係失實」，但扔拒用「恩愛」形容夫妻關係，只係話「老夫老妻」，又指對上一次對方做令佢感動嘅事係上年八月生日。陳自瑤又否認消瘦，話係著衫技巧，又澄清一向都冇戴婚戒嘅習慣。

至於ig上嘅感性文字，陳自瑤表示只係有感而發，並非暗示夫妻關係有變，又指傳媒斷章取義，未有顧及前文後理。講到話少放兩公婆合照，陳稱一向都少，更反問係咪如果佢少咗擺同女兒合照，是否就代表母女關係有問題呢？

個樣成個苦瓜乾咁，皮笑肉不笑，眼神似怨婦，好心yoyo咪咁犯賤啦

喂呀～

條佬係咪驚離婚要分畀yoyo
層樓寫媽媽名

好明顯係啦，前排信誓旦旦同傳媒講會買樓比老婆，點知轉頭買比老母

堅強的女人 加油呀yoyo

G持吉妹

老雞

炒咩車？啲傳聞係記者寫出嚟，我地加以討論咋

吉嬸

屎狗

六折 而家點

吉

傳心師 人地話無事要講到話有事

賤男王浩信因住生性病

想嘔

收哂皮啦
去咗佛山開米線舖

弘b

未見過有幸福人妻會日日乸口乸面成個怨婦咁，開唔開心真係自己知。

哩段無提佢認條賤男有個office係同屋苑嘅

好明顯係條佬驚離婚會影響事業啦

喺呢度

無人要你 我要你！

仲講呢句只會令人覺得你人渣

駁唔到

我可以接收

出黎做 收400一q la

信號王。算啦你一日唔離, 佢咪繼續出面偷食, 各自各玩算啦

等閒叫娛記施壓提佢買樓比yoyo ,之後先簽紙離婚

佢係驚就唔會不斷偷食啦

好慘

根據連登神探推測

開office一定係做炮房

冇可能係拎黎做野

妳值的擁有更好

得

之前自己吹水話買
轉頭俾記者踢爆

正常會唔會係康城哩啲住宅做office

肛交

讀心神探

網上無名氏 人渣咪人渣
我又唔係藝人用知名度搵食

佢自己最後都話有啲野自己知就得

查實佢兩公婆ig 有心唔放大家d 相等記者得閒做下新聞，單野同上次差唔多，谷幾日新聞之後再yoyo 出活動一次過講，今日 yoyo 活動肯定收貴好多，咁有 noise

連登仔首次信哂娛樂記者

信娛記都唔信當事人
我懷疑連陳自瑤都無連登仔咁清楚自己婚姻狀況

出返嚟拍劇接event
以佢受歡迎程度月入十萬唔係問題
上面話佢要靠老公on9

唔好咁作賤自己啦，
大把連登仔接手㗎

有得追架 咁易走數呀

其實可能無劇想搵佢拍
而家大把後生港姐用
未必想用到佢

睇佢做訪問仲要幫條賤男兜好撚慘
而家仲有姿色放手搵過第二個好過啦

咁講一定係分居緊啦 屌 唔抵爭
條隊我唔排啦

條片咁多綠色

同一個屋苑租私竇
俾個女撞到老豆同第二條女一齊會點
為咗唔想俾狗仔影到 可以諗得幾絕

真係好傻

我諗就算有淫照流出都唔會離婚

個賤男只會更加唔比面yoyo

自己出軌仲要搵個老婆出嚟頂，冇人性架

過多個月就散嫁啦
唔係我黑心,係佢老公根本有問題

等咗好耐啦
仲未離
放過自己啦yoyo

有個女
話咁易咩
佢幾堅強都好
想像下個女喊住要爸爸，可以點...

佢接到咩event?
生完出返黎拍劇都係做古袋妓女jar...
賣廣告後生女野又唔到佢，luxury 野佢又carry 唔到，家庭女人野又冇happy family image
又冇大陸市場....
佢真係冇運冇到腳趾尾.....

佢要搵錢洗乜拍劇咁辛苦啊，
又冇時間湊女

拍劇咁辛苦，唔會揀返拍劇啦
其實依家就算冇名氣，求其ig有幾萬followers果d所謂KOL，都淨係靠出event，收sponsor拍廣告，都賺到2,3萬一個月
以佢名氣做sponsor出event點會冇十萬一個月啊

有d女人真係唔抵可憐
明知個老公賤到咁

或者學楊秀惠攪自家品牌

Yoyo keep得咁好應該有得做

以前聽講陳自瑤係見低就踩見高就拜果d性格
但依家見到佢為左頭家咁委屈，又要維護個賤男，真係覺得好心痛

其實睇返佢地結婚時一齊做訪問條片

同上年傳離婚一齊話冇野

好明顯個感覺係疏離好多，都好少同對方有眼神接觸，答d野都好奇怪...夾硬話冇野...
真係明眼人都睇得出

咪係 打開佢IG十九幾個product搵佢賣廣告
當佢post一張相收幾千
一個月post 10張都幾萬
淨係計連登都大把fans
如果佢肯拍劇應該係大台少數唔會有連登負評嘅製作

如果有諗得咁好
我諗佢離咗婚了

係咪發現傾唔掂數先改口風保佢老公？

離婚都有膳養費... 我覺得係為個女，唔係錢問題

就算唔離婚

都要攪下小生意 為將來生活做過保障

開頭唔識咪同朋友少少地夾下

錢銀上唔洗靠賤男講野先可以大聲d

吉仔做咩無係飲食台po好西
係咪食物中毒

成日影咗相但無出post
門清返新工未?

唔好提啦番左一日又quit左
又廢過

之前係街撞過佢
好老實講，如果唔係認得佢係tvb演員，我真係會以為係一個痴線婆...

吉 點解唔PO

方力 細個覺得佢好靚仔

離婚未幾好 係你on9 埋單者
你老婆都俾人睇過曬啦

關咩事

明明佢個朵喺條片流出之後已經臭晒，tvb本身重用佢都bam埋

班中登仔好似冇經歷過咁，以為條片就係條片，阿嬌佢哋又識抽，呢個就同情人哋

Yo-yo 出黎拍野月入十萬？
依家班無返大陸既一線姐仔都未必有啦

yoyo

將自己嘅on9論講到變正常人會咁做，你真係垃撚圾

死撐得好撚尷尬

學咗職場卸膊操

條友應該00後

可能真係分開咗 但鏡頭前就死撐
佢老公呢兩年先叫紅番少少
無可能想有負面新聞啦
只能講yoyo真係好老婆
我願意接手

當事人講咩都唔信
信班娛記同Babykingdom 啲港女

連登視野廣闊左

唔係可能
連登仔Confirm一定分開左

Yoyo真係好老婆，同條蛋散結婚後減產照顧好家庭，畀條垃圾全心全意發展事業，發現條垃圾爛玩都忍辱負重，支持到佢上埋位做視帝，如果當初yoyo唔忍，條垃圾根本唔會有今日嘅成績，到今時今日仲要出黎為佢撐，雖然傻，但我真心佩服佢至高無上嘅愛，響呢個世代已經差唔多絕種

佢一向唔洗靠男人，yoyo上位時大家都未知邊個王浩信啦，佢只係婚後想照顧好家庭至減產啫

但佢而家唔離婚既話到四十幾歲先離仲慘